麻煩中國爽手實行一國一制

最好關都同我拆埋佢
我已經接受唔到土豆網話我地區不同 只限內地播放
我已經接受唔到淘寶國內免運而香港另外收費

快 即刻 馬上 現在實行一國一制 真。回歸

共享大灣區榮耀

最好聽日就坦克車入城
後日就解散警隊由公安同武警接手
香港人真係好撚驚呀快撚啲做啦

我接受唔到淘寶唔免運費送香港

事實係無左個關佢都會話偏遠地區不包郵的親，

我屌佢啦 北京送廣州都免運 送黎香港就偏遠
又話中港一家親

唔好意思，借一借位~

求求大家，盡快去換美元現鈔！